====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces plateaux et collines largement ventilés , bien exposés et facilement accessibles par les artères projetées , se prêtent admirablement à l ’ installation de quartiers situés dans les meilleures conditions de salubrité , mais ceci ne peut être envisagé qu ’ à la condition de préserver de toute atteinte les principaux éléments qui contribuent à la beauté du paysage .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

